<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>وصفات حجة سمر</title>
    <link href="https://midoelooo.github.io/rice/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://midoelooo.github.io/rice" />
    <updated>2023-02-24T10:59:43+02:00</updated>
    <author>
        <name>سمر</name>
    </author>
    <id>https://midoelooo.github.io/rice</id>

    <entry>
        <title>طريقة عمل التورتة بالايس كريم</title>
        <author>
            <name>سمر</name>
        </author>
        <link href="https://midoelooo.github.io/rice/tryq-aaml-ltwrt-blys-krym.html"/>
        <id>https://midoelooo.github.io/rice/tryq-aaml-ltwrt-blys-krym.html</id>
        <media:content url="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/6/Vacherin-Recipe-Method-Meringue2.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-02-24T10:59:43+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/6/Vacherin-Recipe-Method-Meringue2.jpg" alt="تزيين" />
                    مقادير الكيك مرنغ 3 بياض بيض 100 جرام سكر (3.5 أونصة) 100 جم (3.5 أونصة) سكر بودرة (سكر بودرة /&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/6/Vacherin-Recipe-Method-Meringue2.jpg" class="type:primaryImage" alt="تزيين" /></p>
                <p class="align-right">مقادير الكيك<br>مرنغ<br>3 بياض بيض<br>100 جرام سكر (3.5 أونصة)<br>100 جم (3.5 أونصة) سكر بودرة (سكر بودرة / حلويات)<br>بوظة<br>500 جم (18 أونصة) آيس كريم فانيليا أو آيس كريم ناعم كريمي آخر<br>400 جم (14 أونصة) من شراب التوت</p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html">كيفية تحضير بلح الشام مثل المحلات</a></p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-krym-krmyl-mnzly.html">تحضير احلى كريم كراميل منزلي</a></p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/wsf-m-aaly-lshhy-fy-lmnzl.html">وصفة ام علي الشهية في المنزل</a></p>
<p class="align-right">شانتيلي كريم<br>300 جرام (10.5 أونصة كريمة خفق (كريم فلوريت 30٪ دهن)<br>1/4 ملعقة صغيرة مسحوق فانيليا أو بضع قطرات من خلاصة الفانيليا<br>1 ملعقة كبيرة شامبورد ليكيور (أو كيرش) (اختياري)<br>الديكور (اختياري)<br>فستق<br>نثر السكر البودرة / الحلويات<br>التوت الطازج<br>تعليمات<br>مرنغ<br>خذ حلقة كعكة 18 سم وتتبع الحلقة على ورق البرشمان كدليل للولب. سخني الفرن إلى 130 درجة مئوية / 110 درجة مئوية بمروحة / 250 درجة فهرنهايت / غاز 1/2<br>باستخدام مضرب كهربائي (مضرب يدوي أو يدوي) ، اخفق بياض البيض حتى يصبح رغويًا ، ثم أضف ثلث السكر العادي تدريجيًا حتى يبدأ في الظهور بمظهر لامع ، ثم أضف الباقي حتى يصبح المرينغ قوامًا صلبًا. أوقف المضرب واطوِ السكر البودرة<br>انقل المرينغ إلى كيس أنابيب ذو طرف عادي مستقيم ثم انقله إلى شكل لولبي على ورق البرشمان. باستخدام ما تبقى من المرينغ ، إما أن تخرج لولبًا آخر أو تخرج قبلات صغيرة. تخبز في الفرن لمدة ساعة.<br>بوظة<br>باستخدام الآيس كريم الناعم قليلًا لسهولة الاستخدام ، ضعي حلقة الكيك على صينية خبز ذات إطار وقومي بتوزيع الآيس كريم في طبقة متساوية. ضعه في الفريزر لمدة 30 دقيقة. ثم كرر العملية عن طريق إضافة شربات. تجمد لمدة 30 دقيقة أخرى.<br>كريم شانتيلي والتحضير<br>تُخفق كريمة الخفق لمدة 5 دقائق تقريبًا حتى تتماسك. ليست هناك حاجة لإضافة أي سكر لأن هناك ما يكفي من السكر في الآيس كريم والمرينغ. بمجرد الخفق إلى قمم ، أضف المسكرات ، إذا كنت تستخدم. انقلي الكريم إلى كيس أنابيب برأس نجمة.<br>يحتاج إلى عمل سريع خلال هذه المرحلة حتى لا يذوب الآيس كريم. قم بإزالة قالب الآيس كريم ، وضع لولب المرينغ تحته. انشر ثلث الكريمة في جميع أنحاء السطح والصق قبلات الميرانغ حول الجوانب ، مع لصق القليل من الكريمة الإضافية لكل مرنغ. قومي بإنهاء باقي الكريم عن طريق وضعه في دائرة حول الحواف. قدميها على الفور أو جمديها لمدة 30 دقيقة أخرى على الأقل حتى تصبح جاهزة للخدمة. تُزين حسب الرغبة بالفستق الحلبي والتوت والسكر البودرة.<br>ملحوظات<br>قدميها مع شامبانيا وردية أو شامبانيا نصف ثانية.<br>أوصي بالاستمتاع بهذه الحلوى دفعة واحدة وعدم إعادة تجميد هذه الحلوى إذا بقايا (من يحتاج إلى عذر لتناول الطعام كله ، على أي حال؟). من الناحية المثالية ، اصنع الآيس كريم الذي تشتريه من المتجر - على الرغم من أنه لذيذ مع آيس كريم لويزة الليمون محلي الصنع.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>الذ حلى ايس كريم مثل الجاهزة تماما</title>
        <author>
            <name>سمر</name>
        </author>
        <link href="https://midoelooo.github.io/rice/ldh-hl~-ys-krym-mthl-ljhz-tmm.html"/>
        <id>https://midoelooo.github.io/rice/ldh-hl~-ys-krym-mthl-ljhz-tmm.html</id>
        <media:content url="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/5/Vacherin-Ice-Cream-Dessert-Macarons.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-02-24T10:57:24+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/5/Vacherin-Ice-Cream-Dessert-Macarons.jpg" alt="حلى ايس كريم" />
                    لنكون صادقين ، فإن Vacherin يتعلق بتنظيم تقديم الآيس كريم أكثر من كونه وصفة فعلية. تقليديا ، يتم صنعه من&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/5/Vacherin-Ice-Cream-Dessert-Macarons.jpg" class="type:primaryImage" alt="حلى ايس كريم" /></p>
                <p class="align-right">لنكون صادقين ، فإن Vacherin يتعلق بتنظيم تقديم الآيس كريم أكثر من كونه وصفة فعلية. تقليديا ، يتم صنعه من آيس كريم الفانيليا وشربات التوت ، لكنني استخدمت آيس كريم نوجا مع تموج توت العليق الإضافي فيه. آيس كريم الفستق سيكون رائعًا أيضًا.<br><br>أقوم بصنع المرينغ الخاص بي كقاعدة ولكن يمكنك شراء مذاقك أو حتى صنع قاعدة معكرون منه وإلصاق قشور ماكرون أو ماكرون كاملة حول الكعكة. ما عليك سوى اتباع تعليمات وصفة المعكرون في أي من كتبي.<br><br>تحذير: إذا اشتريت الماكرون من أحد المتاجر ، فتأكد من عدم تجميدها أولاً -<br>وإلا لا تجمد وتقدم في اللحظة الأخيرة.</p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-krym-krmyl-mnzly.html">تحضير احلى كريم كراميل منزلي</a></p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html"></a><a href="https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html">كيفية تحضير بلح الشام مثل المحلات</a></p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/wsf-m-aaly-lshhy-fy-lmnzl.html">وصفة ام علي الشهية في المنزل</a></p>
<p class="align-right"><br>خذ أولاً حلقة كعكة 18 سم. رسم دائرة على ورق البرشمان. اخفق المرينغ حتى يصبح من السهل التعامل مع القمم القاسية باستخدام كيس الأنابيب وقم بتثبيته على شكل حلزوني في الحلقة (لا داعي لإضافة تلوين - اجعله أبيض!)<br><br>مع ما تبقى من المرينغ ، قم بإخراج القبلات الصغيرة. سيتم لصقها حول الكعكة في النهاية.<br><br><br>توت العليق Vacherin<br>أثناء خبز المرينغ في فرن بارد ، استخدم حلقة الكيك لتشكيل طبقتين من الآيس كريم. لا ينبغي أن يكون الآيس كريم شديد الصلابة ، مما يسهل دهنه في الحلبة. في هذا الجزء ، ستحتاج إلى التصرف بسرعة حتى يسهل التعامل مع الآيس كريم (لا يزال مجمدًا ، وليس ذائبًا!).<br><br>ابدأ بآيس كريم الفانيليا (أو جرب آيس كريم لويزة الليمون) ثم شربات التوت. اترك كل طبقة لتتجمد في الفريزر لمدة 30 دقيقة.<br><br><br>ضع طبقة من قاعدة المرينغ على آيس كريم الفانيليا ، ثم اقلبها رأسًا على عقب ثم ضع فوقها كريم شانتيلي. للإنهاء ، التزم بقبلات المرينغ حول الجوانب باستخدام المزيد من الكريم.<br>ملاحظة: لا أضيف أي سكر إلى كريمة شانتيلي ، حيث يوجد ما يكفي من السكر في المرينغ والآيس كريم.<br><br>ضعه في الفريزر حتى التحلية! هذه الحلوى خالية من الغلوتين.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>تحضير احلى كيكة ايس كريم</title>
        <author>
            <name>سمر</name>
        </author>
        <link href="https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-kyk-ys-krym.html"/>
        <id>https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-kyk-ys-krym.html</id>
        <media:content url="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/4/French-vacherin-ice-cream-cake.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-02-24T10:57:10+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/4/French-vacherin-ice-cream-cake.jpg" alt="كيكة ايس كريم" />
                    Vacherin ، كعكة الآيس كريم الفرنسية الشهيرة هي حلوى احتفالية (خالية من الغلوتين). فقط أضف وعاء من السوربيه والمرينغ والكريمة&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/4/French-vacherin-ice-cream-cake.jpg" class="type:primaryImage" alt="كيكة ايس كريم" /></p>
                <p class="align-right">Vacherin ، كعكة الآيس كريم الفرنسية الشهيرة هي حلوى احتفالية (خالية من الغلوتين). فقط أضف وعاء من السوربيه والمرينغ والكريمة المخفوقة.<br><br>شريحة من كعكة الآيس كريم مع طبقات خارجية وردية ، كريمة فانيليا بالداخل ومغطاة بالكريمة<br>ما هي حلوى فاتشيرين؟<br>لا ينبغي الخلط بينه وبين جبن Vacherin الدائري المصنوع من حليب البقر ، فهذه الحلوى أيضًا مستديرة الشكل ولكنها تتكون أساسًا من الآيس كريم. لقد رأيت بعض Vacherins على الويب محيرة ، لأنها تشبه إلى حد كبير بافلوفا مع المرينغ والقشدة والفاكهة. Vacherin الفرنسية هي حلوى احتفالية مثلجة.</p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-krym-krmyl-mnzly.html">تحضير احلى كريم كراميل منزلي</a></p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html"></a><a href="https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html">كيفية تحضير بلح الشام مثل المحلات</a></p>
<p class="align-right"><a href="https://midoelooo.github.io/rice/wsf-m-aaly-lshhy-fy-lmnzl.html">وصفة ام علي الشهية في المنزل</a></p>
<p class="align-right"><br>لا يمكن أن يكون الأمر أسهل: يتكون Vacherin من طبقة أو طبقتين من المرينغ ، تعلوها آيس كريم الفانيليا ثم شربات التوت وتنتهي بكريمة شانتيلي ، وغالبًا ما تكون مزينة بقليل من تموج الأعياد.<br><br>Vacherin Dessert vs Pavlova<br>لذا فإن حلوى Vacherin الفرنسية هي كعكة احتفال مثلجة مصنوعة من طبقات من الآيس كريم والشراب والمرينغ والقشدة. على العكس من ذلك ، يتم صنع Pavlova أيضًا من المرينغ والقشدة المخفوقة ولكن مغطاة بالفاكهة ولا يتم إضافة الآيس كريم أو الشربات.<br><br>كعكة عيد ميلاد آيس كريم Vacherin<br>كعكة عيد ميلاد آيس كريم Vacherin الفرنسية<br>والد زوجتي الفرنسي ، جان بيير ، يعشق كعكة فاشرين. في كل مرة يكون لدينا لم شمل عائلي أو حفلة من نوع ما - سواء كان عيد ميلاد أو عذرًا لتحلية خاصة ، يطلب دائمًا Vacherin Glacé من محل المعجنات المحلي. إنها كلاسيكية فرنسية ، حيث تبيعها معظم المعجنات في الفريزر ، مقابل المنضدة.<br><br>لذلك ، عندما كان جان بيير ("le Toucan") يزور مؤخرًا ، قررت أن أصنع Vacherin منزلي الصنع لمفاجأته في عيد ميلاده الثمانين. لحسن الحظ ، وصلوا عندما وصلوا الشهر الماضي ، قبل أن ينتشر فيروس Covid-19.<br><br>لا فاش! المغفلون الوردي ...<br>مفاجأة ، جان بيير! لقد خلقت حقًا عنصر المفاجأة ، أليس كذلك؟<br><br>لدرجة أنني صدمت نفسي بفكرة اللحظة الأخيرة لإضافة بعض التلوين الوردي إلى المرينغ. ليست فكرة رائعة تمامًا بالنسبة إلى والد زوجته الكورسيكي التقليدي جدًا - ولكن دعنا نقول فقط أنها استمرت في موضوع شربات التوت؟ أحببت الطريقة التي تجاهل بها تمامًا ثديي الوردية في جميع أنحاء الكعكة. لحسن الحظ ، كان لدي عدد قليل من قذائف المعكرون في متناول يدي لإخفائها!<br><br>كعكة الآيس كريم الفرنسية Vacherin<br>حلوى سهلة التحضير مقدما<br>علاوة على ذلك ، فإن Vacherin هي حلوى مثالية يتم إعدادها مسبقًا. ما عليك سوى الاستعداد في اليوم السابق ، في الصباح نفسه - أو حتى قبل أيام قليلة.<br><br>إذا كنت تفضل كريم شانتيلي طازجًا وغير مجمد ، أضفه في اللحظة الأخيرة واستمتع بإضافة الديكورات الشخصية الخاصة بك. أضفت أوراق الذهب ، وبعض الفستق الحلبي ، وخدمت عنب الثعلب على الجانب ، فقط كذريعة لبعض فواكه الشتاء ، وإلا فإن التوت رائع.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>تحضير احلى كريم كراميل منزلي</title>
        <author>
            <name>سمر</name>
        </author>
        <link href="https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-krym-krmyl-mnzly.html"/>
        <id>https://midoelooo.github.io/rice/thdyr-hl~-krym-krmyl-mnzly.html</id>
        <media:content url="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/3/French-creme-caramel-recipe-vanilla-1.jpg" medium="image" />

        <updated>2023-02-24T10:52:52+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/3/French-creme-caramel-recipe-vanilla-1.jpg" alt="كريم كراميل" />
                    وصفة سهلة لتحضير كريم كراميل فرنسي كلاسيكي ، خفيف للغاية بدون كريم. إنه المفضل لدى عائلتنا الفرنسية ، فهو مصنوع&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/3/French-creme-caramel-recipe-vanilla-1.jpg" class="type:primaryImage" alt="كريم كراميل" /></p>
                <p class="align-right">وصفة سهلة لتحضير <a href="https://arbfoods.com/%D8%B7%D8%B1%D9%8A%D9%82%D8%A9-%D8%B9%D9%85%D9%84-%D8%A7%D9%84%D9%83%D8%B1%D9%8A%D9%85-%D9%83%D8%B1%D8%A7%D9%85%D9%8A%D9%84/">كريم كراميل</a> فرنسي كلاسيكي ، خفيف للغاية بدون كريم. إنه المفضل لدى عائلتنا الفرنسية ، فهو مصنوع من الحليب كامل الدسم وصفار البيض للحصول على حلوى حريرية تذوب في الفم.<br><br>تحظى بشعبية في المطاعم الباريسية ، وهي أيضًا وصفة رائعة للتحضير في المنزل يتم تقديمها كأجزاء فردية أو نسخة كبيرة. تريد أن تعرف الفرق مع الفطيرة الفرنسية وكريم بروليه و <a href="https://arbfoods.com/%D8%B7%D8%B1%D9%8A%D9%82%D8%A9-%D8%B3%D9%88%D9%81%D9%84%D9%8A%D9%87-%D8%A7%D9%84%D8%A7%D9%88%D8%B1%D9%8A%D9%88/">سوفليه </a>؟ اقرأ أدناه للحصول على المزيد بالإضافة إلى جميع نصائحي.</p>
<h2 class="align-right">طبق من كريم الكراميل في بركة من صوص الكراميل</h2>
<p class="align-right"><br>أفضل وصفة حلوى جاهزة<br>بفضل الشيف الفرنسي الشهير ، Auguste Escoffier الذي قام بتحديث المطبخ الفرنسي ، كان كريم الكراميل الفرنسي عنصرًا أساسيًا في العديد من قوائم الحلوى منذ الثلاثينيات. إنه مكسب للطرفين في الحانات والمطاعم لأنه ليس فقط لذيذًا ولكنه أكثر الحلوى العملية أيضًا. إنها رخيصة الصنع ويمكن الاحتفاظ بها لمدة تصل إلى 5 أيام في الثلاجة ، لذا من السهل تحضيرها قبل يوم أو يومين.<br><br>اليوم ، لا يزال من الكلاسيكيات الشهيرة في باريس. لذا اصنع هذا في المنزل ، وأغمض عينيك وانتقل بالملعقة بعد ملعقة إلى براسيري باريسي.<br><br>كريمات الفانيليا والكراميل تبرد في سلطانياتها على رف سلكي<br>لست متأكدًا من كيفية قلبها؟ لقد قمت بتغطيتك في الفيديو التوضيحي الخاص بي وفي النصائح أدناه. وأسهل مما كنت اعتقد.<br><br>ومع ذلك ، فإن العديد من المقاهي أو البراسيريز تخدمهم مباشرة في أطباقهم الفردية مباشرة من الثلاجة. لذا ، إذا كنت قلقًا بشأن قلبهم ، فلا داعي للقلق. قدمها بالطريقة الباريسية الخاصة بوالون شارتييه!<br><br>كاسترد بالكراميل في مطعم رامكين باريس<br>كريم كراميل كبير<br>مادلين ، حماتي الفرنسية ، تصنع كريم كراميل الفرنسي كإصدار عائلي كبير. عندما رأيتها تصنع هذا لأول مرة عندما وصلت إلى فرنسا في عام 1992 ، اعتقدت أنه كان من الصعب القيام بذلك. بدلاً من ذلك اكتشفت مدى سهولة ذلك!<br><br>لتحضير كريم كراميل كبير ، ما عليك سوى اتباع الوصفة أدناه.<br>بدلًا من الرامكينز المنفردة ، استخدمي طبق رامكين كبير (كعكة / رغيف أو طبق فطيرة) واخبزيها لمدة 10-15 دقيقة إضافية.<br><br>سكر مخفض<br>يرجى تجنب الخلطات المعبأة لصنع هذا ، لأنها تضيف الكثير من السكر غير الضروري. هذا هو أحد الأسباب الرئيسية التي تجعلنا نصنع حلوياتنا في المنزل ، للتحكم في محتوى السكر.<br><br>يتفق العديد من أصدقائي من طهاة الحلويات على أن الكثير من السكر يدمر النكهة. لذلك ، نظرًا لوجود ما يكفي في الكراميل ، قمت بتخفيض السكر في كاسترد الوصفة - ولم يلاحظ أحد! بهذه الطريقة ، يمكننا الاستمتاع بنكهات الفانيليا والعنبر الكراميل.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>كيفية تحضير بلح الشام مثل المحلات</title>
        <author>
            <name>سمر</name>
        </author>
        <link href="https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html"/>
        <id>https://midoelooo.github.io/rice/kyfy-thdyr-blh-lshm-mthl-lmhlt.html</id>
        <media:content url="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/2/image-1.webp" medium="image" />

        <updated>2023-02-24T10:46:29+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/2/image-1.webp" alt="بلح الشام" />
                    هذه واحدة من الحلويات المصرية المفضلة لدي والتي اعتادت أمي صنعها عندما كنا نكبر. قدمي بلح الشام ساخن أو مبرد.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/2/image-1.webp" class="type:primaryImage" alt="بلح الشام" /></p>
                <p class="align-right">هذه واحدة من الحلويات المصرية المفضلة لدي والتي اعتادت أمي صنعها عندما كنا نكبر. قدمي <a href="https://arbfoods.com/%D8%B7%D8%B1%D9%8A%D9%82%D8%A9-%D8%B9%D9%85%D9%84-%D8%A8%D9%84%D8%AD-%D8%A7%D9%84%D8%B4%D8%A7%D9%85-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D8%B5%D9%84%D9%8A%D8%A9/">بلح الشام</a> ساخن أو مبرد.<br><br></p>
<h2 class="align-right">مكونات بلح الشام</h2>
<p class="align-right"><br>3 أكواب ماء مقسمة<br><br>2 كوب سكر أبيض مقسم<br><br>1 ليمونة معصورة<br><br>2 ملاعق صغيرة من خلاصة الفانيليا و قديمها مع <a href="https://arbfoods.com/%d8%b7%d8%b1%d9%8a%d9%82%d8%a9-%d8%b4%d8%a7%d9%8a-%d9%83%d8%b1%d9%83/">طريقة شاي الكرك</a> ، مقسمة<br><br>2 1/2 كوب زيت نباتي<br><br>نصف ملعقة صغيرة ملح<br><br>1 كوب دقيق لجميع الأغراض<br><br>4 بيضات<br><br>2 كوب زيت ذرة<br><br>العروض المحلية<br>00000 تغيير<br>أُووبس! لا يمكننا العثور على أي مكونات للبيع بالقرب منك. هل لدينا الرمز البريدي الصحيح؟<br>إعلان<br>الاتجاهات<br>يُمزج كوبًا من الماء مع كوب واحد من السكر في قدر على نار عالية. يجلب ليغلي يقلب حتى يذوب السكر. خفض الحرارة إلى متوسطة. يضاف عصير الليمون. يُطهى على نار خفيفة حتى تمتزج النكهات ، لمدة 10 دقائق تقريبًا. ازالة من الحرارة. قلب 1 ملعقة صغيرة من مستخلص الفانيليا في الشراب ؛ لتهدأ.<br><br>قلبي كوبين من الماء وكوب سكر وزيت نباتي وملح معًا في قدر على نار متوسطة عالية. يجلب ليغلي. اخفض الحرارة إلى متوسطة. إضافة الطحين؛ يقلب بقوة بملعقة خشبية حتى يتشكل الخليط على شكل كرة. اطهي المزيج حتى يصبح الخليط لامعًا ، لمدة دقيقة تقريبًا. نقل إلى وعاء اتركيه ليبرد ، حوالي 5 دقائق.<br><br>تسطيح الخليط في قاع الوعاء. يُضاف البيض ، 1 في كل مرة ، ويخلط جيدًا بعد كل إضافة. أضيفي ملعقة صغيرة متبقية من خلاصة الفانيليا. امزج حتى يصبح الخليط كريمي. تصب في كيس من القماش مزود برأس نجمة كبير.<br><br>سخني زيت الذرة في قدر عميقة على نار متوسطة حتى تصبح فقاعات. خفض الحرارة إلى متوسطة منخفضة. ضغط 2 بوصة من الخليط على ملعقة مزيتة وقم بخفضها في الزيت الساخن ؛ كرر حتى تمتلئ القدر. يُطهى ، مع التقليب من حين لآخر ، حتى يصبح لونه بنياً ذهبياً ، حوالي 5 دقائق. انقل المعجنات إلى كيس ورقي لتصفيتها ، حوالي 30 ثانية.<br><br>نقع المعجنات الساخنة في شراب. نقل إلى طبق ليبرد ، حوالي 5 دقائق.<br><br>ملحوظة المحرر:<br>لقد حددنا القيمة الغذائية للزيت للقلي بناءً على قيمة احتفاظ قدرها 10٪ بعد الطهي. ستختلف الكمية حسب وقت الطهي ودرجة الحرارة وكثافة المكونات ونوع الزيت المستخدم.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>وصفة ام علي الشهية في المنزل</title>
        <author>
            <name>سمر</name>
        </author>
        <link href="https://midoelooo.github.io/rice/wsf-m-aaly-lshhy-fy-lmnzl.html"/>
        <id>https://midoelooo.github.io/rice/wsf-m-aaly-lshhy-fy-lmnzl.html</id>
        <media:content url="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/1/1101880-8b533c0b68bf4e29b93fd0cd6eca9ea1.webp" medium="image" />

        <updated>2023-02-24T10:46:50+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/1/1101880-8b533c0b68bf4e29b93fd0cd6eca9ea1.webp" alt="ام علي" />
                    هذه الحلوى المصرية تحتوي على عجينة الفيلو أو عجين الفطير والحليب والمكسرات. استخدم أي نوع تريده من المكسرات وتناوله بالملعقة.
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <p><img src="https://midoelooo.github.io/rice/media/posts/1/1101880-8b533c0b68bf4e29b93fd0cd6eca9ea1.webp" class="type:primaryImage" alt="ام علي" /></p>
                <p class="align-right">هذه الحلوى المصرية تحتوي على عجينة الفيلو أو عجين الفطير والحليب والمكسرات. استخدم أي نوع تريده من المكسرات وتناوله بالملعقة. تقول الأسطورة أن <a href="https://arbfoods.com/%D8%B7%D8%B1%D9%8A%D9%82%D8%A9-%D8%A7%D9%85-%D8%B9%D9%84%D9%8A/">ام علي</a> كانت الزوجة الأولى للسلطان عز الدين أيبك. عندما مات السلطان ، اختلفت زوجته الثانية مع أم علي ، مما أدى إلى وفاة الزوجة الثانية. للاحتفال ، صنعت أم علي هذه الحلوى ووزعتها على أهل الأرض.<br><br>يُسخن الفرن مسبقًا إلى 350 درجة فهرنهايت (175 درجة مئوية). زبدة طبق خبز 9x13 بوصة , ايضا تعلمي <a href="https://arbfoods.com/%d8%b7%d8%b1%d9%8a%d9%82%d8%a9-%d8%b9%d9%85%d9%84-%d8%a7%d9%84%d9%83%d8%a7%d8%b3%d8%aa%d8%b1%d8%af/">طريقة عمل الكاسترد</a><br><br>توضع رقائق ام علي في صينية الخبز وتوضع في الفرن. شاهده عن كثب. عندما تصبح الطبقة العليا مقرمشة وذهبية ، أخرجيها من الفرن. استمر حتى تنضج جميع الأوراق.<br><br>سخن شواية الفرن.<br><br>في وعاء ، يُمزج الجوز ، البقان ، البندق ، الزبيب ، جوز الهند و 1/4 كوب سكر. قسّم المعجنات المطبوخة إلى قطع وحرّكها مع مزيج المكسرات. يُوزّع الخليط بالتساوي في طبق مقاس 9x13 بوصة.<br><br>يُغلى الحليب ونصف كوب من السكر في قدر متوسطة الحجم على نار متوسطة. يُسكب فوق خليط الجوز.<br><br>اخفقي الكريمة الثقيلة مع النصف المتبقي من السكر حتى تتشكل قمم صلبة. يوزع بالتساوي فوق خليط الجوز في الطبق.<br><br>توضع الحلوى تحت شواية الفرن حتى يصبح لونها بنياً ذهبياً لمدة 10 دقائق. يقدم ساخنا.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
